股王-騰訊控股

憑乜撚嘢
啲傳媒幾時幫佢除名

每10年都有一隻股王
思捷風光時都有11x 依家都仲有1.99

又要等下一個十年

南非大股東會點呢
黑鬼紙又跌，企鵝又跌
爽

南咩非，背後咪又係共產黨

哦，原來還有黨

但qq點解咗廢，巴巴好似都無咁誇張

呢隻野得個炒字
股息得個小小
都可以代表香港恆指
笑Q死人
輸錢個班老散抵死喇

好殘忍，人地啲血汗錢嚟㗎
落地獄啦你

習總去達沃斯帶住邊個-->係馬雲

你啲強積金幫你入左大把貨啦

好彩全部北美股票

Nepser 背後咪又係工商銀行

對於中共黎講QQ冇咁聽話